La configuration d'un serveur Web.


Sous GNU/Linux il existe differents seveurs Web.

Nous allons voir comment configurer de manière sommaire et parfois sur plusieurs sites un serveur Web ou un *reverse proxy*.

Bien entendu nous verrons comment securiser ces derniers et le transport des informations qu'ils contiennent.


Nginx Loading ...

Apache TODO !

Lighttpd TODO ! 